Een afzichtelijke jood, in de meest verbazingwekkende bodywarmer die ik ooit zag in mijn leven was, stond bij de ingang, roken een verachtelijke sigaar.
Hij had vettig pijpenkrullen en een enorme diamant stormenderhand veroverde in het centrum van een vuile T-shirt.
"Have a box, mijn Heer?'
zei hij, toen hij me zag, en hij nam zijn hoed met een air van prachtige onderdanigheid.
Er was iets over hem, Harry, dat is vermakelijk.
Hij was zo'n monster.
Je zult lachen om mij, ik weet het, maar ik deed echt en betaald geheel Guinee gedurende de fase-box.
Tot op de dag van vandaag zou ik niet kunnen komen waarom deed ik dat; en toch, als ik niet had - mijn lieve Harry, als ik niet had - ik moet het gemist hebben de grootste romantiek in mijn leven.
Ik zie je lachen.
Het is afschuwelijk!"
